【15:00 開盤】【逆權運動】國務院今開記招講香港局勢 劉銳紹：取態會越趨強硬

買定離手啦~ 有人估支那蝈务丸可能會用溫和Tone, 大家信唔信?
👍 變得溫和
👎 越趨強硬

我買 -> 👎

高調開記者會就一定係強硬架啦
分分鐘定性係顏色革命, 必要時會出解放軍

PUSH